香港甲一籃球 第一節比分14:9

係咪笑片黎

NBA都試過一節8分啦

5分

有咩好笑

咁低分都可以叫職業球賽？？？？

如果nba果班係玩具 呢班係咩? 奶咀?

屌 睇左幾分鐘 班觀眾做乜9

香港人淨係識笑鳩自己人

香港甲一玩具大部份都業餘嚟
得don't慌壟屍可以勉強叫職業隊

on9
英超腳波全場0:0都成日有啦

入一球就叫哂春
d 玩具狗

屌on9
你諗下桌球 保齡球先啦

職業隊都比紅黃屌打
都幾職業喎

Ar hong好垃圾

全場5分都試過啦NBA

5分鷹名字由來

所以冇講錯 nba係玩具黎

得啦得啦 玩具垃圾啦 單拖入去大聲笑人低分啦

嬲what呀